俾錯signal個男同學搞到以為我鍾意佢 點算

我係班上都算受歡迎 可能生得白同長腿
咁今個sem上莊 成班都玩到好埋
有次出去飲酒 個個都飲到醉晒 including我
之後唔小心挨左落個男同學度 佢仲送我返屋企
過左兩日佢約我去ocean park 咁我見冇野做咪去囉
其實成程都玩得幾開心
點知佢臨走無啦啦捉住我隻手 同我表白
佢：其實你知唔知我鍾意左你好耐 我都知你都對我有意思先會同我出黎
我：你誤會左喇 我對你冇意思（心諗緊點鬆開佢 佢好撚臭）
佢：點會呀 咁你今日又同我出黎？你又肯俾我請你入場同食飯？
我：咁呢d係男人要有既風度黎架ma 我難得同你出黎唔係仲要俾錢呀

之後我講完之後9秒9沖左上bus冇理到佢
而家仲震緊 乜d毒撚咁易鍾意人架咩
遲d上基仲要成日對住佢 點算

點解...明明你對我都有意思，咁樣欺騙自己有意思咩？

係人都誤會喇

閱.

出文啦

你係咪就係果個男仔...唔好唔開心，有更好嘅女仔等緊你

條毒撚毒到出汁

就算真係鍾意 第一次出街就表白會唔會太快呀
何況我對佢一d意思都冇

真絲

2/10
冇是咁的

佢好撚臭 笑死

真人真事

玩左成日 佢d汗味真係好難頂 本身都諗住拿拿林同佢分開走

毒男實係對好易有好感啦
身邊冇女
但係你咁既signal係男人
都出事啦

Ching ho ball

又無圖

我撐樓主呀 最憎d 死毒撚自作多情

邊有人玩到臭哂黎表白

幾好笑

飲酒果晚我都醉到唔知挨左落人地度
去op果日佢又冇問我拎返錢
咁我覺得佢幾風度 我都廢事俾返錢佢
咁就出事

你係呀希？

咩料 講到好似係佢賺咗咁

男同學示意圖

我示意圖

咁我都支持佢溝女要俾錢既
但係俾著係我禮貌上都要俾錢
之後老尷就少不免㗎喇

請善用起底功能

雞

有冇咁撚誇

So?

臭雞

其實我諗住同佢出一次就唔會再出
因為我見果日都係咁岩得閒

尊重下女性好wo

有一日，佢挪住紮花入leather theatre…

兩者都有問題

樓豬自己攞黎賤
個男仔又衰衝動

花生好食

就算我用jo malone你都覺得我臭架啦
根本你就係睇我樣子長得如何

約你單獨去op對人無意思就一早拒絕啦 有無腦

收皮啦死肥婆

靚仔汗味=佬味
毒撚汗味=臭味

笑左屌你老母

幫你推到個post條仔見到
搞掂

唔好再扮女人啦好嗎？

約埋你單獨去海洋公園都仲唔知，真係你估下我信唔信

吹水

笑撚死

死毒撚亂咁表白
但樓主都唔好得去邊

OK

Gay

Gay路難行

畀佢屌返次屎忽當補數囉

This is_ _ _

gay乜撚野 睇清楚先

十卜op

唔理佢 完

變種互射post??

又一個不知所謂既港女 你既時間就值錢 男仔既就地底泥

個男好慘

好心你咪撚扮女人啦

雙向啦，姑丈難鳴

thx ching

leather theatre 係乜鳩？
定講緊lecture？
係我英文唔好定你差？

收檔啦好嗎 就算男真係咁毒你真係咁索
你咪死八婆囉 巨淫婦 人地咁柒你都可以挨落去同人2個人去op
玩9 d毒撚咪你呢d臭八婆